有冇人本身好憎韓狗 但之後變左鐘意？

利申唔睇女團
但最近聽過下d歌覺得唔錯
於是又有少少好奇想睇下首歌背後既泡菜劇

未了解過就反既 只係隨波逐流既小朋友

好似d人剩係識一味寵寵寵

真正識韓文/聽得多既就知韓文最多既唔係ch音
寵寵寵真係唔知點黎

收撚皮啦 死韓狗

我係日狗

受女朋友影響嘅可憐蟲